与他扮演的角色不同的是，这些人不知道从哪里来，就像他自己说的，“没有人回家。” Lee Marvin的Liberty Valance微笑背后的故事|Robert Ward | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 相反，所有制造出来的抗体都被搅动了，但无处可去。 当你今年冬天得流感时，你可以责怪反疫苗者|肯特·塞普科维茨|月1日|每日野兽 
 保守派要求“放松管制”是行不通的，因为自由派认为大多数美国人需要清洁的水是正确的。 繁文缛节扼杀了好心人|菲利普·k·霍华德| 2014年12月27日|每日野兽 
 这里找不到那种痛苦，那种戏剧性，那种运动员考虑离开的痛苦。 世界上最伟大板球运动员的故事|威廉·奥康纳| 2014年12月24日|每日野兽 
 物流赢得了胜利，而至高无上的神，在这个节骨眼上，却不见踪影。 来见见摩西，以色列人，虚张声势的人|James Romm | 2014年12月14日 
 再没有一个地区能像伦巴第这样在一平方英里内容纳如此多的人口。 看一眼欧洲|贺拉斯格里利 
 但佩皮尼昂位于任何地方的尽头，没有通向任何地方，所以游客很少。 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克 
 当我骑着马从被水冲刷过的沟里出来，却发现它们不见了，你看我有多惊讶。 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 尽管巴西的奴隶数量非常多，但却没有所谓的奴隶市场。 一个女人的环球旅行|艾达·菲佛 
 用在胃部上方的听诊器可以清楚地听到鼓声，而其他地方则无法听到。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德